【世紀難題】對何先生而言 國徽抑或祖墳重要呢？

如題

國徽
祖墳

利申：要全力捉拿破壞祖墳嘅白衫佬！

國徽暫時領先

國徽真係重要過老母

爹親娘親都不及黨親呀

白衫佬可唔可以人道少少，破壞完送番個國徽俾佢啦

君堯，你還有黨呀！

國徽掛墳頭，等父母真正回到黨嘅懷抱

真正嘅送「終」

有無人揀媽媽呀？
你老母跣親呀君堯

輕輕一推

錢

不孝子唔找數

老母唔係自己揀 但契爺係
答案十分明顯

ok,咁就當無事發生過